支持香港警察

繼續仆街

繼續射自己友
P牌仔唔識upload片，sor

睇完開心嘢記得8月5號三罷

光復香港時代革命